［認真］點先為之真正的BECOME ANOTHER PERSON

若 有 人 在 基 督 裡 ， 他 就 是 新 造 的 人 ， 舊 事 已 過 ， 都 變 成 新 的 了

加油啊
你也可以

很想入港大(MSc)

冇嘢自膠

你跌咗一蚊入黎？

like me